點解臨近12月都重可以咁Q熱🤖？

真心 早排買左好多長袖衫到依家都未著
熱到成20幾度究竟係發生咩事

好涼喎今日